
                      ¡Sobre no, no más distopía! El tercer y último capítulo de la trilogía de Maze Runner llega en un momento en el que la serie de ciencia ficción YA en el peor de los casos parece redundante. ¿Por qué imaginar futuros terribles cuando tenemos a Trump para recordarnos que se acerca el fin del mundo? Aún así, los completistas se asegurarán de que The Death Cure muestre algo de vida en la taquilla. Los fanáticos de la talentosa estrella de la franquicia, Dylan O'Brien, querrán ver al actor de 26 años de edad regresar a su base de base luego de sufrir una seria lesión relacionada con un truco mientras filmaba la secuela en marzo de 2016. Le tomó a la estrella Teen Wolf casi una Año para recuperarse y volver al set de la serie que lo convirtió en un ídolo de YA.
        
            